[飲水思源]我地應該發揮高登精神對待林祖舜

keep佢個頭上去
句野改做 我屹立不倒

唔使等我地返去喇
至多等你過嚟啦

留名等睇方丈過檔開分身

留名睇改圖

見標題已經諗緊呢幅圓

一齊發揮高登精神

支持

屌

Sorry, 未入黎之前諗住負皮
我錯了

要佢破產， 清盤。
除非佢去中聯辦門口大叫平反六四